旺角手足點解仲唔散？ 立即散水

立刻散水 返屋企休整

街坊多 全部行街look

立即散

因為連登仔坐係屋企叫人散水

坐係屋企叫散水真係好搞笑

通告所有出面嘅手足
吃飯啦，屋企要人，屋企張床要人

麻煩傳出去

散水有咩問題 街坊唔會俾人拉？

做三毛叫大家唔散水仲搞笑

行街look唔拉？ 入夜屌狗有咩用

好彩出面啲人唔會睇連登

唔係唔散 要散你咪直接同現場啲人講

立即散 唔好被捕

走啦 人地個陣仲未散 要睇路

我冇叫人唔散水呀傻鳩
有咩現場決定啦 講左成年啦mon post狗

行街都要散水

出得黎就預咗 承受唔到/冇呢個警覺不如唔好出

旺角係一個好奇特既地方，唔會因為連登開post而散，係高level抗爭，我地理唔度咁多

大把人都抱住手足唔走 佢地都唔走既心態
我叫到聲沙都唔肯走
一望俾人拉又心痛

每個街口都有人睇實，加上彩虹戰衣，流動性好高

我地預今晚一定打到仆街
散你老母

得個勇字冇用 你未打被圍捕

*已經

尊重手足決定就可以 除非你係現場俾建議 係屋企叫人散水就算鳩數啦

係現場都冇用 佢地要戀戰點叫得走？你又知我唔係現場？

真 我都成日叫人唔好散抗衡返

係現場叫都唔走 咁咪尊重手足決定囉 人哋都有自由行旺角既

Push

你落去開咪啦

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

推

連登仔次次都係坐係屋企叫人散水㗎啦
我話旺角仲有好多人就俾人話推人去死/送頭/mon post狗
人地mk仔女中意蒲旺角連登仔都要管

Tui

好多人仲有天真既諗法

有冇諗過人地已經有俾人拉既準備先留係到？

呢d看似好心好意嘅散水論 有時真係難聽過粗口
一年啦 相信手足嘅判斷啦好無

水炮到

咁真係可以唔洗出
因為好多人都係想屌下狗
口頭上講革命
一見到狗就跑到唔見人
你仲對呢場運動有希望？

收皮啦阿蛇

水炮車到

立刻散

旺角 銳武 加 水炮

暴徒可恥

唔跑咁等拉？

Anger 你估唔拉？
一係排險去黃店
一係邊屌邊走
幾百個企係到做咩
又鳩拉48喇手足

你咁講唔係勇武就唔洗出
和理非都有佢地既作用
見到有槍射住你你記得唔好走

其實都係玩捉伊因姐
睇吓邊個跑得慢俾人拉

真喺要走啦

立即散 今日黃店罷市 剩低藍店舉報你

旺角得百幾二百條友都要水炮

銳武加警嫂
就算而家退
一陣好快就衝
手足要留嘅
記得睇哨

相信手足會識走
同時現實都接近大圍捕收網

發覺冇用幾多次都係咁講都係咁多人係度

其實都唔應該分勇武同和理非啦
講到尾都係想承擔嘅責任少啲
連裝修 拎火魔哩d小事都要交俾勇武去做
同埋你覺得和理非定勇武嘅人數多D?
我比槍指住可以唔走 你地係咪會跟住上去死過？

散你老母 一陣手足開無雙mode一路砍到去中聯辦

唔識打柒佢 唔係革命咩？

序言田園有冇開啊

行街，乜都無都唔俾咩

坐係屋企講睇住live講梗係無人理

行街散咩我shopping

走你老母，同佢死撚過

連登仔叫你散就散啦 冷氣軍師既說話都唔聽

得閒Mon 連登咩

去現場講仲有用

你自己落去叫人散，垃圾

多謝街坊, 大家快啲去幫手行街睇嘢,
帶旺啲旺角, 仲可以旺啲.

坐得係屋企嘅都係驚死
既然係驚死梗係叫人散左先

實有人睇連登既 但我信自己親眼見到既多過連登仔

你又知人地無落場叫叫完佢地唔散返到屋企再開post 唔得嘅？就咁一句叫人垃圾 咁樣好咩？

邊個叫散水邊個係鬼

無聽過現場有人叫散水 大家快啲走之類
咁耐淨係聽過手足話企疏啲/邊到有狗/狗車/水炮到

坐係屋企 叫人出果D仲好笑

最唔想手足散既會係咩人

街坊look都會拉 大圍捕

屋企張床要人

水炮呀，好型

手足自己有思考

現場手足決定 唔輪到你班軍師指手劃腳

出水未先係到兜黎兜去有撚用

然後睇住手足比狗拉？

佢嘅決定 唔輪到我地決定

坐係屋企叫人散水一定多過坐係屋企叫人出嚟
樓主就係例子

所以呢有邊日唔係大圍捕？

呀蛇TVB上堂?
啲戲好撚假

拉咪拉囉 關你撚事

警嫂係咁搵路入，但班魔物冇警嫂backup就唔衝，好奇怪

咁你親眼睇住都好過係屋企睇live啦
希望起碼可以幫佢哋拍片影相mark名係咪？

屌收工食飯番屋企咋
手足 同你有親咩

話時話屌狗幾時都係無咩用

大把巴士係到，想洗巴士

所以就要衝出去畀人拉？

push

張床要人

係得現場都唔會得閒上連登啦

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

過嚟沙田啦,旺角現場狗車好多都寫住nts(New territories south )新界南啊屌你，沙田可唔可以威番一次

散唔散水
現場決定
最緊要提防便衣狗扮人

街坊行街

今日全日都係俾呢啲人玩鳩##
心累

幾時見到手足衝出去？

沙田11月之後一蹶不振

邊個講呀每一分鐘都打緊？

手足你哋做完嘢唔好鳩企
Now會影你哋大頭
唔好見係記者就無顧忌

哨兵已經報咗有包圍網 走唔走自己決定啦 唔走自己要承受風險 人冇事先可以做世界冠軍㗎嘛

旺角手足, 街坊, 兄弟姐妹 好波

好波定散水 連登仔傾掂數未？
平時就叫人散水唔好做野 做到野就手足好波

散水撚出沒注意

推呢個

真

快啲走

不要戀戰 be water

自己出去講啦
打緊邊得閒mon連登

冷氣軍師又落order

走還走咪被人跟呀

屋企Twitter/Reddit要人

個勢似現場有人帶頭幫啲狗呃ot

番屋企啦求吓你哋……
5月10入夜咪送咗百幾人，又想再送？

拉

無人帶頭 公眾活動黎 大家睇現場情況決定
現場槍林彈雨咁款個個都走啦 人地就係覺得仲可以留 你咪尊重人地決定囉

過黎求囉 係屋企講有說服力？

劇本黎
聽朝日出前一定交場俾港豬返工

真係唔燒雜物唔安樂
有無人答到我燒雜物既目的係乜

【試著不再說送頭】

樓主自己起屋企就叫人返屋企

其實旺角所有舖頭閂哂，連女人街都收埋檔……走啦，今日目標已達，而家打持久戰呀

旺角入夜會送頭已經有無數次經驗
你想送頭係你嘅事，唔好水鳩人比狗濫捕

2020 5月仲講送頭
我送頭都有無數次經驗 大家可以聽我講

出名五毛你都應?

我就係番咗屋企先叫人走
唔會自己番屋企又叫人出

母親節啲狗係新界出車17分鐘去到旺角收網呀
2020 5月唔洗be water？拉番去坐48人生會精彩啲？

10點喇就嚟

乞衣

我都係現場先叫人唔好散
我有be water周圍行㗎

喺同一區周圍行係be water
祝你好運我都唔想多一個人比人拉

點解仲有人未block月野兔兔

旺角現場每個街口都有一隊狗

連登仔咪撚再扮大台 發覺出去果d根本唔係連登仔黎 成日指手劃腳好撚煩

求block費事激嬲係屋企睇live既連登仔

唔通自己喺街叫人返屋企？
定係自己喺屋企叫人上街啊